原來真係有啲人會計住同事打完風係咪兩個鐘內翻到公司

如題
我心諗真係痴撚線
間公司又唔係你既
洗唔洗mon撚住哂

港豬係咁

唔識反抗

返緊嚟 返緊嚟

因為當佢自己兩個鐘內番到而你遲過兩個鐘，佢會覺得自己蝕底左。

大交合：其實係如果比港豬三四個鐘先返到公司，做一兩個鐘又話放工，咁就會比市民屌爆晒人時間，為咗將個問題轉移，所以規定落波後兩個鐘內到返到公司，將工作時間拖長返令市民覺得值得。

（有一樣野叫合理性煙幕）